知名狗肉美食家老衲請入一入嚟

請你吃
今晚打老婆大大力

狗係食屎㗎，
正所謂食屎狗